痢狗把口臭到

失分就叫人空難死全家

痢狗死全家

平常心啦

樓主同利狗一齊空難死全家

加埋你

上次我send猁狗黑9鏝嘅gif
班猁叫我向前望
肉酸到

曼狗無事全家平安幸福

化解我利戾氣🙏🏻

把口點解可以咁臭

總比車狗自己黑到出汁仲好意思話人黑啦

啊 你死啦 你係怨婦

踢茅波同口臭有咩關係

VAR咁公道睇完都無判🙏無黑到曼城 請尊重

平常心啦
覺得贏和輸都唔得既野

唔覺

平常心啦屌你老母

第三球係咩事😨

利狗自己踢到失分，就拖我曼落水，都唔知係咩心態